金牛座入黎圍偉喂

金牛座既你不如講下你性格係點
其實係咪大部分金牛座都毒毒地咁

金牛座報到！

早晨！

錢錢錢錢錢錢錢

金牛留個名

利申：好撚毒

我幾年冇同朋友出過街

人愈大愈自閉，唔鍾意social

係咪有咩聚會都好難主動出聲果類
我又係勁驚主動果類人

好撚固執
所以呢場運動只許成功不許失敗 否則我會死左佢算

我係好驚人地根本唔想識你
但你又貼過黎格硬搵野講麻煩到人
隔住個mon就好好多
但現實真係驚到腳都震

可以毒到兩個禮拜唔出屋企門口
份人好慢熱 成日比人話第一印象係好難相處 但熟左之後可以勁癲

咸濕

守財

上面講既野全部中哂
Lm

二黎又好驚講錯野搞到人
搞到成日自己一個坐埋一邊
久而久之就無朋友無圈子了

我地其實係咪影分身黎 點解啲野咁中

細個俾老師以為係自閉嘅毒撚

我要完全中到自己興趣時先會癲

咁都有相認

有時候中到興趣我都唔敢埋堆一齊玩

內向 唔識搵話題

講野好直接

唔鍾意人就真係唔會理佢(對同性同異性都係) 連係佢面前假都費事

鍾意自己一個

熟既根本係痴線佬

中🤣🤣 講野直接 自己完全唔覺得係 但比朋友咁講過lol

agger 朋友成日話我把口好賤 但我都有個句講個句

依家進化到有異性搵，就想發展

鍾意寧靜
好想紋腦魔

真係當朋友先咁直接，三唔識七就好虛偽

留名

金牛型巴，每個禮拜唔同女 屋企大把錢

一路都唔鍾意Social好攰

仆街中左我心聲同唸法

兄弟

現實處事好正經
但其實個心好想去發癲

越大越anti social 同越唔介意人點諗
講野好直 啲人以為唔經大腦 但其實係明知後果會得罪人都照做
計較錢 好易嫌貴唔買野 但又勁憎人送野比我請我食飯
因為無功不受祿 同埋知搵錢辛苦唔中意洗人地辛苦錢

比起好多金牛撚 我應該係同人溝通難得無障礙 見客present都好似好輕鬆
但其實心裡面好抗拒 好想自己靜下

同埋金牛座另一樣成日比人講錢方面 又的確我洗錢方面係比較著緊 會思考件野值唔值 買樣野都要諗好耐 但洗錢係好朋友/另一半身上又會好疏爽

星座嘅特質每個人都套到
點解個個金牛都特別固執
男女有冇分別

毒，慢熱，自私，好計算，好計較，小器，自我，佔有慾强，暴燥，悲觀

我呢世都溝唔到女嘅啦

幾年幾真係幾跨張下

睇黎大部分金牛座都係咁系毒

岩啊 熟左都字熟真係兩個人
字熟就禮禮貌貌咁
熟左屌黎屌去

依點真係幾中
有好多野想買 但又唔捨得洗落去 要諗好耐先買or 唔買
堅守財

我黎既喂

頂 我都係啊 巴打
中學既時候有個句講個句 因為我拋左個書包忠言逆耳利於行
之後就一直比老師抽我水 忠言逆耳利於行之後望撚左我

我岩岩都有講到 睇黎星座都幾準

山羊有咩特性

我都係 黎黎去去都係得個幾個朋友

金牛是毒撚

我中灑

有冇同我一樣係518既人

同冇朋友差唔多
最多係街見到識既傾下
whatsapp group幾乎唔講野 我諗都當我唔存在了

巴打養唔養狗 識自己痾屎

但自己一個人耐左會好悶 好墮落

傳說中既隱青
無朋友唔會好悶咩

進化到識自己當自己係朋友

但無社交活動喎
放假自己一個都幾悶下

有冇502

金牛座 獨到唔想出post

依加就係屋企悶緊
有時懶得約人寧願自己出去行下

唔熟既話唔會講野靜到仆街
熟左會俾人以為有神經病
好慢熱 唔會特別主動去認識人

好多野做 時間都唔夠
打機 睇戲 漫畫 動畫 運動
基本上鐘意一個人 同人約反而覺得浪費好多時間去等同配合

好明 啱啱仲想出關於呢個嘅post點知因為p牌上限出唔到
我係因為唔想同人食飯所以寧願唔約人出街，本身生理時鐘同正常人有偏差，要就人地食飯時間自己就好辛苦
而且班扑街仔成日遲到，但我係慣性早到嗰種

熟咗可以玩得好癲。唔熟就比人覺得好cool

我就係成日遲到嗰啲仆街仔明明好早醒但永遠習慣遲出門口，想改好耐

金牛女留名都係好鐘意自己一個，畫畫/整野食/hea個啲 有朋友都唔想約

咁似我嘅

金牛真係慘

有冇人同我一樣好守規矩，咩都諗人先怕激嬲人
又好容易因為人地一句半句改變自己

一撚樣

以前會咁，而家唔介意人哋點諗我，活得好自在

技能：自摺、人間蒸發、斷六親、扮social

睇黎金牛大部分都係毒巴毒絲

慢熱依個特點科中係
熟落左真係可以玩到痴線
傾計可以傾唔完

其實山羊座係點既一個人 從來都未預過
無朋友係羊

求指點點去改，想改變下咁既自己

每次出街都遲到
次次比ex 屌到飛天
但次次都要遲

要革命！
話晒都係專出革命家既星坐

鐘意就鐘意 唔鐘意就唔鐘意
唔會好假咁照同佢一齊玩

依個正
不過絲打好似難做d
巴打我唔中意就唔中意

同我一模一樣 係咪我嘅分身嚟

到

靚仔金牛

通常金牛都係靚仔靚女至少我識嘅都係

有幾靚仔 睇過

我都覺 金牛都係靚仔靚女黎
但水瓶多數仲靚

唔比黑社會睇

有冇人陪我燒炭

真正金牛毒撚係唔會係到出現 我都係出返去

而且仲識開分身添㗎

I am

好難搵到個真係夾既人/朋友
本身自己又好難識到人咁
有冇人都係咁

金牛絲留名
其實金牛女同咩人先夾

我只係知金牛巴同處女 魔羯夾
魔羯真心夾

毒撚有時候都係有人陪下傾下計既

我同處女同魔羯都麻麻地
唔知係咪關月亮係白羊事

點分身法

思想改變心態，只要你明白人哋其實並唔在乎你，咁好多嘢就會自然睇得開，凡事唔洗咁上心嘅

完全一樣

中呀。

好怕環境同身邊既人改變 唔接受新事物

講得好中，好似睇開左少少多謝巴打

測完完全睇唔明代表咩野😂😂

因為我覺得同佢講野都嘥氣
可能我孤僻掛

其實林鄭係金牛座，金牛座特別看錢緊要，大家會唔會可以更加分析到點打敗佢？

覺得同魔羯夾 身邊挽得埋嗰啲都魔羯

成為佢覺得重要嘅人

就大局分析 佢真係好固執

岩啊岩啊
魔羯同金牛真係幾夾
同埋前度都係魔羯 念念不忘

me too

x2

報到

係

想換星座

係外裡扮晒唔咸濕 但內裡係咸蟲

慢熱

金牛好無安全感 好自然會外在野填補安全感 虛榮心好大
金牛女

唔知呢

林病乙鵝都係金牛

有冇人可以教下點樣壓抑超強佔有慾就算幾忙都好都會prioritise要chur住另一半 我有意識想控制 但都係忍唔到

金牛男。。

三年無拍拖

但以前拍既拖已經數唔到。。

點解我識個個唔係咁
定係佢太識扮

金牛係太倔 勁厚面皮 比人踢穿都要扮唔係 但內裡真係咸蟲一條 10次有9次都係咁

自己畫畫可以畫成日好正畫完望望個鐘發覺又到夜晚

巴打係design or art student?
總知就係好L鐘意自己一個做野，不過好奇怪。
好似煮野食咁 enjoy 煮個陣，但係要食個陣又想有人陪

揾女性朋友傾下？
不過有朋友都唔想揾啦屌 金牛毒撚自己一個
老老柒柒即使有男朋友都好少可同佢傾心事 通常都係個晚sad完 第二朝咪又係要反工or返學

我有壓力就淨係想喊 已經去到乜春都唔想講既地步 想有條友比你攬下喊下就已經好夠仲知當你知道個個壓力係無法解決感覺更大

快手啲揾朋友傾下！依排個個都好大壓力 要放鬆大自己先得架

日文歌？

硬頸 固執 受軟唔受硬

聽日聽先10點仲要返工 但仲未訓

聽日放左工都即出著住黑衫返工放便行街

咁早

明呀 巴打

仲劉亦菲

中

一大班人只要入面有一兩個唔熟都會突然好見外

係咩？
我會試下講啲膠嘢先
如果佢笑嘅就會去認識下佢

金牛女留名佔有慾超強同埋好撚鍾意錢

X3

無魔羯朋友好想認識下

想認識但我係金牛怕羞仔

點追牛仔

但係又易怕醜

想換咩 金牛幾好 雖然毒d

相處多一排先
Keep住係咁即係真係對你有興趣
到時你可以出手

金牛先正

同天蠍女呢

係咪工程撚

唔係。。

Gay 味農

毒到係街撞到識但唔熟嘅人 寧願即刻扮睇緊電話都唔想打招呼

屌係😂 費事見到又要打招呼 又要講埋啲尷尬既對話

點佔有慾強法

山羊姐係魔羯？

好掛住你呀 真係好刻骨銘心

咁點會識唔到異性

金牛女 對越親近嘅人佔有慾越強
但又唔會表現出嚟 勁辛苦

Btw係咪 gold cow 都鐘意講哲學嘢

金牛同白羊係咪唔夾

金牛做嘢係咪慢吞吞 定得我係咁

做咩野慢先
你想快定慢講咪得

有咩哲學野好講
別人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿

咁又真係好毒下
我諗你身邊都無咩朋友
之前我都係咁
反而人大左變唔知係咪變得好social

巴定絲正先

追我啦追我啦
平時多d傾計
傾電話
出多d街

巴 非GAY

Same

成日俾人話

不了

自閉

金牛同返金牛夾唔夾

我都想知 未試過
兩個小毒毒做既野會唔會都係咁毒

唔知點約好，其身不正，好淆

我份人好鐘意講埋道理
特別同女人講

屌，發覺呢個 post有好撚多我既影分身

試過 好快分左手

鐘意自己一個旅行

點解呀 太悶？

大膽d講出黎就得架啦
佢唔抗拒你就會應約
對你無興趣就點都唔會應約

兩邊都太固執啦
有時其中一方肯退一步都會覺得係廢事煩先退一步
心底有條刺

metoo

男人就係講道理
女人就係講情感 我覺得

好撚癲 究極毒既地步

愛就係要互相體諒

完全唔social 中哂

呢個真 唔熟嘅屌佢都廢時
但又比熟嘅人話自己屌得太直接

重感情到仆街

好有主見 即係硬頸
講得出做得到
唔反口
用情好深 反而被hurt得深
要聰明既時候可以好聰明 但有時候偏偏傻傻地等
好精打細算 對數字係特別敏感

岩啊超重
有時d朋友無叫埋你一齊出去 好似唔入群咁 比人hurt咁

唔熟嘅明知前面大大個地雷都叫佢仆落去

其實我淨係知金牛座鐘意錢 其他性格特點都唔係好知

話口未完岩岩比個金牛仔拒絕左
食屎啦扮毒撚

有無430絲

因為自己份人好理性
特別想教識條女冷靜d處事

你班星座膠靜吓啦

死返去五毛mojo 蒲啦

點拒絕你
做左d咩黎

中啊

我就牡羊座嘅
你班毒撚收收皮先

早排膽粗粗自己出去，好free唔洗就frd慢慢行都得，一試上癮

好上癮㗎

唔好蝦我地班毒L啦

試問師傅點做到
自己訓酒店唔驚架咩

一樣

我都係

中到應

hi

520呢

全部中L哂

我都無咩朋友

生得幾好喎依日

del左tg既聊天記錄

我有fd 520

咁又真係好絕下 見過面未？

我唔係金牛但身邊有個
唉...

做咩咁傷心

唔好迫太緊，有反效果

睇黎無咩人502

好唔鍾意出街 連打機都想自己打 有時d fd叫一齊打反而會覺得煩
係咪冇得救

識過兩個金牛男，覺得佢地好專一，只會對另一半好脾氣，同埋無限包容，把口會對另一半嘴賤但其實得把口。守財都係，不過啲錢好願意貢獻畀家庭。

慢熱，熟咗之後毫無保留，覺得金牛座幾適合做老公。重感情，對朋友有義氣，有責任感。

無金牛女朋友，所以唔知係咪差不多：）

我有情敵太chur佢，收左皮

可惜永遠開始唔到，去唔到老公呢個階段

我行多步都唔敢

如果對方對你好感唔大/未係好了解，會俾你嚇走

新po留名

係會講啲好奇怪嘅嘢
有啲人會覺得係哲學嘢，有啲人會覺得係阿媽係女人嘅廢話
要睇當時人解讀

520留名

518

金牛女都係咁
我就係咁

真係喎，發脾氣只會對在乎既人發，因為上左心。
好願意付出錢比家人同愛人。
把口成日都勁mean，但心中無惡意。
思想上都好保守又硬頸。

我503

明明中意人又唔敢講
我最憎人唔有話直說

咁咪直接講！
定係對方有難言之隱

輕輕一推

排個隊 我506

交合

例如明明趕住出門但手腳都係慢
返工做嘢又會慢慢嚟

以前好識儲錢，依家好識使錢

交合定性交

推

唔識點大洗
可能男仔無咩野買

[/member]金牛座報到
利申一啲都唔毒[/member]

次次約人出街都遲到

牛男表示成日買衫褲鞋

其實好易捉
可能佢放事業唯重就唔會想拍拖住
或者佢真係無咁中意你
不過對中意既人就會放好多時間同金錢係佢身上都係岩既
金牛特性 錢 時間

點毒+宅法

師傅有料
姐姐日日都有活動咁？
點唔毒法
我就日日都自己一個 放假都係

有冇咩好介紹
我都想大洗

有冇金牛巴絲好自卑？
完全唔知點先出到pool

點出pool 有冇大師答下我

女人都大洗既

如果我做女人都會出完糧無哂

金牛座嘅你地有冇話同邊個星座夾啲

睇動漫 idol
放假經過留係屋企，冇特別事唔會出街

慣咗就冇野
不過，電筒同鐵簡尺跟身
cutter放喼

未試過自己一個去全程 不過試過自己唔跟大隊自己去其他地方

睇泥金牛真係毒

娘娘

咁金牛最唔中意咩

我係巴呀

巴打真係有料到

點夾法

自己一個旅行正啊 試過幾次
好free 想去邊就邊

503報到

金牛座要點樣識女呢？

點解

我好鍾意自己一個去睇戲

利申金牛女

佢點講

無
依世都出唔到pool

同月同日

主動D

㐂是金牛，你話呢

哈哈哈

係金牛
我而家好撚頹

426金牛鞭。獨,懶,怕煩,慢熱,做野慢。

望到你個名好肚餓

做咩事呀？

點唔夾法！

好似個個人都會咁

食我未

擔心太子

因咩事咁頹？

深宵邊到有得食

岩啊不過獨又真係既

Sidetrack // 想問下金牛同天蝎係咪真係好容易互相吸引但係一齊唔到

我鍾意獨處
可以唔在乎其他人嘅諗法

唉，琴日我都睇到喊

太子最多宜家去唔到啦

未試過

獨立定孤獨呀？定毒呀？

係從不喜歡孤單一個啊

有咩咁正

bingo

自己一個唔洗就人地, 又唔洗人地就你, prefect

最憎

我仲係銅鑼灣等收工呀
太子情況真係好令人擔心

有時會好享受自己一個既時間！

咁咪姐係唔夾囉
通常一個軟一個硬就最夾

從來都唔中意自己一個
可能一個人得太耐

Same here

我喜歡

金牛同巨蟹一齊 係咪好易分開？

未試過 不過都好想試下 聽聞巨蟹好善良

幾耐

我諗我一定要搵個軟嘅
但係軟得來又要有自己主見 唔可以好蠢
我都知我好麻煩

有種神秘感，想知道，又唔會揭開
佢地安靜，又做到野

但性格有時火爆，有時勁開心，完全估唔到咩事

你出面咩環境？走唔到？

一年幾

一齊左三年 我覺得巨蟹心地好，好顧家
不過佢一句想分開。。。。。。

Yesssss
Agger

可能會比意見你
但又會信得過你順你意

經常

....

做男人最緊要硬

出面風平浪靜 未夠鐘收工
但睇post見太子站又未開返又掛哂白花
好擔心入面既手足咩情況

獨處思考人生

咩事先？星座又唔可以一概而論

有咩咁神秘感
從來未試過
性格火爆我都係
有時勁唔開心我都係

佢話覺得我太好 照顧周到 唔發脾氣。。。
乜咁都有錯咩

ok啦
我五個月

金牛都可以好喜怒無常

佢顧緊第個啦

That’s me

我半年

唔係 但雙方都會比較被動
所以最好有個做主動就ok

唉

我都係咁比前任講分手
後尾發現原來係比人綠左

通常我主動

平時無咩脾氣
一有脾氣見人就屌

佢同我講個陣 我發現左佢同另一個人行得好埋，但到宜家都無一齊。反而同我分開左之後仲日日搵我

單獨會小姐

你走果時小心呀，幾點收，咁夜

話我照顧周到 太好。。。。。

我會發呆

懶+咸濕
唔貪錢

緊係硬啦
鞭鞭有力添

小心

果陣我都係覺得女朋友同人地行得太埋
擔心先同佢講下
佢話只係普通朋友
後尾佢提分手 過左排就同果條友一齊左

都好啊，我發呆會訓著

收2點係鋪頭hea緊
好驚出到旺角見到狗

巴打宜家行返出黎未？
佢最近係咁約我見面，究竟佢想點。當初又係佢話要分開

我一發呆就好想喊好多野唔開心

出左都無人理

姐係佢有第二個就同你分手？

我無火爆

嗯，有啲莫須有。。。
但分開之後日日搵我，到宜家都仲有約我

好撚自卑呀diu

唔係應該男主動架咩
女主動真係好少有

明你。會突然sad

佢有第個啦，咁先講埋晒呢d野

有時會諗起佢
會覺得好難受
但明白始終都要行返出黎
而且比人綠得多有經驗
今次睇得開d

有時個腦浮翻啲嘢出嚟，明明格式化咗

無啦，可能個陣叫緊糊，但最後唔成事

係所以唔好見佢地好好蝦
記住佢地一世

我不嬲分手都唔會傷心咁耐，由佢，唔愛我既人，唔值得傷心，唔值得諗佢

喂 你新名

拿拿拿，係咪呢，唔好太好人

另一半係巨蟹 都算穩定

其實感情最怕的就是拖著

佢行為上主動，但傾計就會好被動

好驚

金牛
毒+獨+沉默
外冷內熱

邊個淫賤呀？你淫賤

小心有咩事上後講

想比你鞭

對佢太好 咩事都寵住佢
後尾小小事逆到佢意就好易嘈交

貪錢
唔懶
咸濕就個個男人都係既！

我成日FF故事情境

唉，個個都咁同我講，但分開到宜家半年 都無

旺角都幾高危下

最勁既係
放完工
上巴士
可以
即刻
訓著

佢日日聯絡我 。。。。。

琴日要係雷生春行返屋企
中途見到紅藍燈係到閃真係會驚

唔好理佢啦 綠左就唔好出黎

想扑野

轉頭可以去改名

如果想走出黎就要狠心d遠離一切有關佢既事物
如果覺得有機會一齊返咪同佢傾下

我地無嘈過交，三年一次都無。好多時都好快會解決問題！

喊啦，發洩下情緒，我都有時會咁

ff到好似發生左咁

呢句好中

係我飛佢

但佢無同其他人一齊。

扑？

喊出黎又會覺得其實無咩野好喊
喊左兩秒就喊唔出

有無1/5金牛

好驚 會唔會三年後我都係咁

會借啲2話想探我隻狗仔

？？？

做金牛座真係好難

一嘈咪上床解決

想傾，但點開口問第一句

絲打好高壇數

記住你先

其實我都咸濕, 不過興趣不在溝女同扑野 我最大既興趣係去睇人地收埋既野

無啦

拖咩？唔講分手？但冷淡？

行為上？例如？

無事既！最緊要有溝通

淡左直接講分手就岩
拖住對大家都唔開心

唉好sad

靚仔 做gym

都係

做愛解決到嘅問題唔係問題

唉 就係唔可以對另一半太好
初初都可以
耐左就要變下
因為人就係咁撚賤
我都拍左好多次長拖

唉，唔好成日做好好先生呀。。。。縱慣晒佢地

你又G?

我無一次超過一年

秘密癖！I feel u bro

。。。。。。。

我份人真係唔識嬲
就算嬲都係講下道理既程度

hihi

但咁夜應該散晒啦

屌 笑死

我反而想知金牛係咪都唔會主動，成日都畀人話我怕羞

利申：做唔到之餘又解決唔到問題

m.....我諗果啲都唔太算得上秘密....

岩聽，可能佢同果條友散散地又掛住你，想復合

覺得要搵人開班教如何理直氣壯發嬲

睇黎我都有少少自己中意ff
日有所思 夜有所夢

死毒撚

琴晚見到好多狗車

屌佢老味
林奠好似係。。

咁係收埋啲乜

係成日諗自己死左，有無人黎拜我

娘娘冇兵兵?

咁又話佢一句想分開

被動內外唔會主動識人

真咩？如果真係約扑野，不了

唔好要人講得咁白

咪理佢啦

咁打下拳

502，503都有

502出黎啦

太熟悉佢，加上我地好多共同朋友

叫佢屌狗仔，唔好屌你

一睇就知想扑 屌

難溝？

日日扑濕

男人多數都係為左扑野架啦
有得扑理得你分唔分手

姐係成日回望過去

這些機會...

唔好咁sad 啦
向前望
咁大個森林係咪先

又多左

有咩咁難
生出黎已經係咁啦

+1

隻腳有舊患
做唔到劇烈運動

日日都扑好快會厭...

喂，大佬我唔明點解成日d人話，對方綠左自己，飛埋自己，block埋自己仲要掛住佢咩心態我唔明，係佢地個心無左啦！走左啦，做咁賤既野仲掛住佢做咩？不如愛自己多d

收埋E級大波

yes開始唔識點同人溝通

你好多經驗

咪臭係

我鐘意BCUP或以下

成世仔先一兩次...

可能短呢

多左舊啊

魚啊

依家我識 上連登識人

咁咪死囉，佢地唔會珍惜

佢當初就係拖住拖住
係咁比希望我
分手果下幾傷心

係，是的

呢個係用家評語
作為金牛座感到做人好難

邊到有502

唔比你扑？

個個朋友都屌鳩我脾氣咁好做咩
比人屌都唔識嬲

Hi

我又要FF
但無對像

做咩人身攻擊啫

那
依句就錯喇
唔係全部男人架

前任台灣人 兩三個月先見一次
再前幾任果d掂下都屌我阿

喂你睇錯人，你睇返D留言先

同是金牛 點解我咁大分別 我好鐘意yo人

呢到覆得太快 d回覆好亂

不了不了

來懷念過去

我無

絲打真係好愛自己 睇黎我都係屬於一中意就中埋個頭個d

如果我中學會主動只少會溝到4件, 奈何我唔想拍拖....有一個重要同我同姓,依家佢有樣有心口,雖然佢中學機場但諗起都係浪費.....

話明FF

中意痴身 得意 識搞氣氛 係你身邊可以唔洗思考
唔會嫌金牛男悶 要感到窩心溫暖
唔好太過take lead 太過demanding 太過要求牛男跟你嗰套 要留少少空間比牛男做大男人

你唔好郁，叫條女郁

唔係似
係 唔係

如果有咁既女朋友我死而無憾

我都會

比人話我好撚正經 擔屎唔偷食
比較怕醜 唔想SOCIAL 係自己間房先做到自己

屌絲打你好搞笑

呢樣野對我黎講好遙遠

下一個瘋狂扑

越大越覺得難 唔知點拿捏同唔同人嘅人際關係 嘅距離 成日會想同人交心但open得太快就開始會亂諗 自己係咪太chur

做人不嬲難

不過做一個人出黎好易

我都係係post到傾傾下識

有冇428

你傻豬左

我就係試過, 所以厭左幾年.....

無下一個阿
無圈子識人

難係邊

睇黎都幾熟悉金牛喎

有無人同無一樣覺得錢真係好重要 金牛好似特別睇錢

真係識到架？

咁就要屌開始返人轉頭啦

真係好易, 我其中一個前世情人聽日讀小1

單單hi

屌你真係改左名

果下以為佢真係無呃我
原來佢一直都呃緊我

我都係咁

咁錢真係好重要播....

用家評語啊Ching

好難搵到個善解人意既女仔

有時比人屌都唔知佢屌緊我

一定有人會欣賞嘅

要主動約牛仔 佢地真係好被動
同埋好鐘意ban橋 所以唔好怕麻煩

真係改左

咁做咩飛人喎
咁難得先三年

咁牛仔主動係咪好難得

要善解人意

其實我都中意yo
不過唔係係現實

一日未出pool 一日都唔會改嫁啦

你搵親都處女？

yoyo 你好

係勁快

年中嚇走過幾個人 就會開始龜縮
求心理陰影面積

係成日懷念過去同佢個時點開心
點一齊

我都想問

牛仔主動親 證明你有機了
牛仔唔鐘意花時間係一d冇回報既野度

真實反映金牛人格

年過三十應該好多

留名
四向被動毒

你一冷 牛男就有排思考了
久而久之就會縮

9898

反而人愈大愈想social
可能細個都經常自己一個啦
成日打機
自己一個

熟嘅人覺得我好撚yo
唔熟嘅睇我似社交障礙

我22咋

每個人都唔同既

真係鐘意先算啦你

我第一次係連登講咁多野
希望識到朋友

我都係依幾日先知到人
巧kai心
絲打你幾大

突然之間上哂水

你講咩

來

繼續試 岩既自然會黎
一邊試 一邊改善

牛男真係成日都鑽牛角尖
係個心度小事化大

再等下啦你
會有

唔係呀 係唔比我屌咋

又串我

錢真係好重要
無錢點食飯
唔食飯會死

祝你早日改名啦絲打

你好想扑扑

好似同緊自己講野

無人欣賞我好
可能我真係唔好

來握握手做個好朋友

你就好啦 有得扑

True

連登識

謝謝 you too

首先要有圈子先...

恭喜你 做爸爸
做咩咁唔小心

第2句係

我
成日計下自己洗錢洗左去邊，出糧果時準備好買d咩，點先最抵咁買野

話唔想你都覺得我呃你啦

識到呀

佢有新歡未
未就應該係驚左唔知你幾時又冷
要比佢感到慾火焚身 保持熱度

牛仔表示年紀越大越唔想同人交流，圈子越細越好，做正經野嗰陣時會考慮到好多嘢但係結果都係冇用，一定會有plan b喺手，一個人解決到嘅嘢就會一個人完成，好難去倚靠人

我睇呢到啲留言都有呢個感覺

希望識到差唔多年齡層既人

所以話 要批判性思考

叫我？

希望你同我都早日出池可以改埋個名佢

其實估中左好多野
但我好堅持自己要信佢
後尾傷既只係自己

岩
依句對白就係我想講既野

5月9牛lm
巴打差幾日？

Bb

懷念下你脫青果時

識到

快

以前

又會無啦啦大家咁踴躍既

比翻啲溫暖佢 唔好放棄呀

係？

希望大家快啲有得出
好人一世幸福

你識到邊個

大家都單單地

點解既？

圍爐happy

肥絲大隻kuku

我又要

都岩既
絲打真心好高壇數
一開始我都係唔會咁有00%投入既
不過久而久之唔知係咪對對方產生依賴
所以覺得無左佢好痛

好多牛

我都唔知

你好young

okok信佢

其實你係唔係另一個我
我都係

巴巴

絲打咁飢渴咩

係悶呀

絲絲

單單

我淫絲大西

呢d先係本身討論區要有既野
香港本應如此

咸咸

你...

唉....

嘩你咁叫我，嚇到我跌左個電話落地

唔係叫你蛋蛋呀嘛

叫我肉肉

我都覺，6月之前既登

肉肉

金牛真係好功利主義

叫我飛天南

唔洗理人地點睇
做覺得自己岩既事

兩個best friend
其中一個係獅子
只可以話星座嘅嘢參考下算

叫你飛飛

唔係好識用tg
去邊到搵自己tg條link

Agger
一開始係會無條件付出
撞過幾次板先識得付出係相對既
但係都會有可能驚咗唔敢放開去鐘意一個人

無人想叫你

可能純情小毒毒

以前日日有得笑

岩啊

金牛巴 報到

兩個月了

人妖咪搞我
泰妹記幾靚女下既 真心

係
所以一直單緊

係咪她夾 其實性格上

絲絲好叻

經驗不足

靚仔

其實牛男真係對對自己好嘅人零抵抗力
你試下表現自己善解人意嘅一面
預判佢想要乜 finish his sentence 比佢感到合拍
然後就係營造快樂嘅氣氛
牛男普遍為自己嘅悶騷值感到苦難
你解到佢悶就贏左大半了

寧缺勿濫

太子.....應該....

下 你認真？

係
無興趣將感情投入係無用既人到

自問唔弱

介唔介意分享下

係銅鑼灣望住班手足好驚佢地有事

牛牛報到 都幾固執

雙子座路過
成日俾人誤會係金牛

金牛同處女真係好夾？ 之前無試過同處女拍，宜家對一個處女絲有d興趣，考慮緊好唔好嘗試下

同處女就五年 祝好人一生平安

驚你有事

係呀

因為日期近？

處女就去啦

無對象

我都無

返工係銅鑼灣
有咩事都可以扮工走難
利申老闆黃絲幫得幾個得幾個

可唔可以講下點樣夾法？初步有同處女絲傾計，個位絲話佢好少覆機，當堂覺得好難入手

金牛同白羊唔知可以行幾遠呢？

咁就好

好少覆機

一齊左？

處女座入嚟八下

邊會咁易有
前前任同我拍拖唔比我做
但分手就搵左炮友同佢做

係呀
係幾開心幾幸福

上面有人問你野呀

係咪你唔夠長

我前任白羊 230日完左

男朋友金牛 真係幾毒同好咸濕 又成日遲到 不過都幾有責任心

咁寫信比佢

咁咪好
唔好諗咁多
努力投入

Hi know ur ally(enemy)

又係你呀陳生

點會呀 我覺得我有d料到架喎
條女都話我唔差
係唔同我做咋嘛

遲到就唔叫有責任心啦

我老是常出現

即係邊邊呀

可惜我成日做錯事，希望有彎轉

佢嫁比我就好啦

係喎 姐係對我冇責任心

金牛男，睇重要性決定會唔會遲到，如果約嗰個人本身成日遲到我都會遲。
好似返學或者參加formal活動一定唔會，唔想影響attendance

無事既 責任心可以練出黎

有無金牛同雙魚雙子有好結果

呢個真呀 不過我少遲到

咁就要睇金牛們係你嘅咩了

唔明你想講咩

佢會唔會主動搵你傾計？
利申：處女

黑人問號
條女蠱蠱惑惑

咪打擊人啦

D女人真係好古惑架

咁快諗嫁比你

無樹無樹
唔小心姐

肯陪白羊就好好相處架啦

無

同埋有冇話點解少覆機

下次真係要狠狠教訓下
如果有下次

咸濕？
係咪平時太正經大反差咋

日子都數埋
睇黎好hurt 下喎

下次下次
下次大概可以

你又知我幾大再唔諗唔通等佢出聲先諗咩

佢同我都唔想再用時間識人，覺得好浪費時間。（雖然都係會自己靜靜地諗好多嘢，唔知道 好煩 唔想成日諗野）

有個app記日子 dl左無耐就分左

多相處 講下電話已經好開心好滿足

都有可能同我住得遠有關，唔一定適合每個人

原來叔叔來

單純係話自己性格問題好少覆msg , 唔中意覆機既感覺………………但唔知係咪正係對我先係咁

你幾大呀 叔你個頭

咁怪...
如果對你有興趣嘅 點都會覆啦

唔知呢 但真係好咸濕 成日叫我影比佢睇

相信個個男朋友都好想

唔一定要花，但一定要去表達心意

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

淨係問你都算正常既
當係情趣

其實食撚左一次金牛女檸檬係咪就冇乜機
雖然宜家都keep住有傾計

可能想觀察多陣？

無乜

我都唔係好識嬲

睇定啲先

試過好嬲反而喊左出黎

邊有咁多下次

係 試過好激氣 會自責

從來都唔覺得自己固執
係堅持先岩

祝你幸福

唔洗問一定係

遲到唔代表無責任心
遲到係因為出門口要打扮下姐

咩都有你份咁既

個個男人都想

佢想熟落d先姐
因為比較慢熱

好撚靜靜 撚到俾人睇得出係金牛
對朋友可以使好多錢都無所謂 但自己可以早午食包
我覺得金牛係唯一可以令獅子座放低面子俾你玩既星座
我唔用毒呢個字因爲我又唔會睇卡通動漫打機個中二小說個啲

認真

佢有冇笑真心笑/笑9u都好事嚟

入tg傾計

入黎啦

金牛牛

杏仁醬

仲有鐘意食好野，享樂主義，性慾高

成日d話題都離開唔到性

持久力

x3 處女都係

我都差唔多，之後改變心態就有幾個

agger,如果硬我會冷暴力

牛牛就係咁咸濕
身邊幾個牛牛都係咁淫

那有女

係
中意受軟
架妹既喊住嬲好心痛 即刻唔會嬲
港女個種嬲真係狗也不屌

都係土象星座呀，緊係夾

最唔夾就獅子，

試過追獅子 比人㩒住嚟撚最後都係無疾而終

搵金牛朋友日日講

㩒住黎

獅子正仆街，撚到傻就連喺我班fd入面，平時都無野，但一旅行就知我唔可以同獅子對太耐

佢地要搵射手

絲打好淫

屌 淫絲
正喊喂 入谷識下啦

有覆既 覆得唔密 每日傾好少計

你仲淫

識左你啦

平時真係唔識發嬲 好似第一次真係嬲到真。鬧人就係對獅女

佢㩒住我嚟咀 然後每次咀完都話做朋友算
loop左兩個月

我都係咁呀成日比人咁話我
到我9up d人又認真mode

好呀
入group定留id

Btw巴打咁早